男朋友唔比我吱暗瘡

男朋友塊臉好多酒米黑頭
有啲已經生左10年
佢都話唔搞佢冇問題
敗在已經越來越多粒呢啲
又唔比我幫佢
自己又唔做護理
點算好呀喂

互射

敗在